# devops-netology

Это красивое описание проекта от Куликова Никиты


~~В terraform/.gitignore вносятся расширения файлов, которые надо игнорировать для приложения Terraform~~

В папке terraform/ будут игнорироваться файлы:	

	- все файлы в папках ".terraform" во всех подпапках  	
	
	- все файлы с расширением и/или частью названия ".tfstate"  
	
	- все файлы, имеющие название "crash.log"  	
	
	- все файлы с расширением ".tfvars"  
	
	- все файлы, имеющие названия "override.tf", "override.tf.json"  	
	
	- все файлы, имеющие окончания названий "*_override.tf", "*_override.tf.json"  	
	
	- можно исключить игнорирование файла "example_override.tf" (но пока закоментировано)  	
	
	- можно исключить игнорирование файлов с "tfplan" названии (но пока закоментировано)	
	
	- все файлы с названием ".terraformrc" и "terraform.rc"  	